黎緊既抗爭應該點做

首先我冇比五毛帶風向
自己都唔諗住帶風向
我講既我都我本人對目前抗爭前景既疑惑

1. 有唔少人提議要等美國通過人權法案先應該繼續勇武

自從林鄭過左緊急法，有人宣讀香港成立臨時政府
以及近排多左裝修同神獸
有人開始提到會影響美國推人權法
例如引起solomon 既批評之類
令到唔少人都覺得係時候要停一停
要注重文宣，向外宣傳
等人權法通過，睇下港共咩反應先繼續
一黎減少送頭，二黎相對算係正路

2. 屌你老母，停落黎咪姐係縮沙，老虎蟹都繼續

同樣係因為林鄭推左緊急法
利用抗爭者唔上街等於自己做岩
抗爭者上街證明需要立法
呢種公就我贏，字就你輸
明顯無恥下流到極點既手段去激化示威
用激將法迫人走上街頭，經過今日
相信黎緊會繼續遍地開花
亦見到大眾開始唔記得只集中五大訴求
開始衍生愈黎愈多既口號
721 831 101 各種警暴被分散焦點
亦有六大訴求既趨勢
而媒體報導往往會被燃燒彈，裝修同神獸所吸引
最近既抗爭力度愈黎愈高可以講係大勢所趨
憤怒、血氣方剛既抗爭者會因為種種不岔繼續抗爭

目前主要就係呢2種走向
但係講咁撚多，其實到現實都係好簡單既姐，一句到尾

聽日仲落唔落場打？

我今日諗左好耐，結果係
要落場，但係唔打，直至法案通過為止
落場就係要講到明，我地希望美國通過香港人權法
所以我地盡量係通過之前，唔會有暴力既抗爭手段
掉番個波比美國，等佢地冇咁易不了了之

首先一定會有人問，點解唔撚打？
屌你冷氣軍師，你淆咪唔好出黎囉，我地做野關你撚事？

但係唔好意思，真係關我事
由7月到宜家，犧牲咁多手足，咁多文宣既努力
果幾次去領事館既遊行，先終於推得到國際線
令到美國真係有法律條文通過香港人權法

宜家要你地忍幾日手，唔好下下打我覺得好合理
如果你覺得條人權法冇撚用，咁當時在場、參與過相關遊行既手足，你點解當日會係果到？
你單純想去洩憤，定係想美國立左人權法，等班高官、中資食屎？

你覺得落去mtr燒鳩佢幾野，定係人權法同其他法律制裁會令到黨鐵同其他中資損害更大？
中資最撚怕，就係走唔到資，屈死啲錢係支那

之前講到明要爦炒，宜家傻鳩政府出左緊急
表面係好棋，其實係自損既手段
識運用對家弱點，其實就可以食番佢轉頭
佢要封商場，黨鐵咪由佢囉
我地得閒就就18區開花幫你裝修
打完就散，我連同班狗打既風險唔洗冒
商場就你幫我地封埋
我就睇下商界會唔會比你繼續玩落去
唔洗封機場都搞到外資唔敢玩
出左緊急法冇保險，係佢自己做成

和理非咪去樓下拉下人鏈做下哨
主力文宣，呼籲美國通人權法之類

大家要明白
每一個國家，每一場戰爭
由古至今，所有戰爭都只係增加政治籌碼既手段
除非你有本事同信心可以完全屠宰對方
唔係既話，總有進退，總有停低既時候
港共就係想打亂我地節奏，利用緊急法
去令我地自亂陣腳
點解要我地亂？係因為我地由6月到宜家
都目標清晰，信念堅定

五大訴求，缺一不可

外國媒體冇你地想像中咁24小時去關注
去follow示威既變化，大家就算好撚想解散警隊
都要忍撚住，等到落實雙普選
迫到佢回應五大訴求，放撚哂啲手足先再講

自推

其實要諗既係
港共見到街頭抗爭既運動冇停過
會唔會唔知我地一定唔理佢呢個蒙面法繼續抗爭？
而且呢個硬推蒙面法一定會有人出黎(所以點解推果日咁多人會提早收工)
佢會唔會真係蠢到冇目的咁樣推一條冇用既法例出黎？
而且個時間點又岩岩好係人權法前？
只係希望大家唔好太注重蒙面法呢個小戰場
忽略左可以滅佢地門既人權法大戰場

我覺得解釋點解要破壞果到要出長輩圖
印出黎比老人家同啲叔叔、c9睇
之後再出番英文ver
比我地twitter 戰線

其實無港鐵同反對所有遊行後，對有仔女和理非個風險真係好大，所以少左好多人出到黎...

而家可能要做多 D 外國攻勢，同埋日常推動罷買行動搞出賣香港嘅商店，起碼唔駛咁多破壞搞臭自己形象

最佳策略，先和理非表達訴求，後勇武衝擊

我覺得搞18區人鏈、商場唱歌係最低成本
又低風險、又吸引到外媒既手段

不過要閒日放工搞，同埋要等商場開番先得
宜家星期六、日搞一定都會放狗
唔想和理非手足受傷

至於勇武手足我諗都係睇時機爆黨鐵

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!